新nissan qashqai

個機頭同上網睇唔同嘅？

用唔用到car play?

今日係又一城車展見到,連普通map 都無....應該無CarPlay la....

其實呢個名點讀

香港咩都cut 哂扮平左

可能要加option先有

或者自己外國訂裝

之前租過，個agent 叫呢部野叫Cash-kai

聽講呢架鋼水麻麻
不如買CX5好過

加埋option真係買cx5好過，可惜對家冇泊車cam

cx5 無咩?
我見mz3 同mz6都有

泊車cam係咪講緊360度果隻?